政府想搶道德高地救民意，我地都要行動升級，輸出革命

和理非冇效果？
勇武驚失民心？

如果你執著尋找答案，就中左分化計

政府加強文宣？
鄉黑群魔亂舞？

如果你俾佢帶住走，又中多次計

共 產 黨 嘅 行 動 方 向 其 實 已 經 好 明 顯

不斷中計中計，就會迷失，搵唔到出路
唔可以俾佢地消磨意志，但亦都唔好硬碰
唯一方法係冷處理、另覓出路

你回想返，呢兩個月政府不斷犯錯
係因為我地破解晒佢地D狗招
佢地俾示威者lead住走

今次都唔會例外

香港人只關心五大訴求
當上街權利都受到打壓，冷氣軍師三大方向：

1 行動升級，輸出革命

[文宣組急入] 向中國大陸輸出革命文宣方向

【中港亦可團結】我們為甚麼麽挺身而出？香港抗爭者致大陸同胞書網絡熱傳

短短幾日內，”香港抗争者致内地同胞书” 已極速在國內散播流傳，國內人民對真相的好奇心、對真相的反嚮、消息在地下渠道的傳播速度，成為我地嘅力量。

如果一個革命信息，一篇道破中共欺壓人民事例的真相，被廣泛流傳，會變成點？

到時搞革命的唔係香港人，亂嘅唔係香港，引用華春瑩的一句話：「中國可是有十四億人民」，到時恐怕香港的外匯儲備都唔夠維穩費/軍費支出。

2 文宣
揭破所有真相，官警鄉黑、支爆危機殺到
瘋狂forward

有巴打起緊資料庫，去幫手

警隊濫權報告

官鄉警黑，中共策劃元朗恐襲證據

中國共產黨不想香港人知道的秘密

3 諜戰
打著紅旗反紅旗，滲透內部分化親中陣營

可參考小弟建議

有文宣部，點可以無諜戰部

不停打擊TVB廣告商

勇武手足請珍惜空檔時間練兵

蟲系魔法師

水系魔法師

風系魔法師

寄信輸出革命，數目由警方決定

Push

民意要經濟支持
而家明顯支爆緊,外資流出香港
政府做緊就係推卸責任, 轉移施政失敗嘅視線

岩岩中央統戰完，政府武力處於最顛峰狀態
不適宜硬碰硬, 靜待同默默製造下一個機會
例如罷買, 機場文宣, 睇外國知道香港赤化, 好醜惡唔好來香港
配合9月美國香港法修訂, 香港只會一直差下去
必須指出原因是靠近大陸=鐵達尼一齊沉船
到時香港政府根本挽救唔到經濟

文宣上可以播下種子, 等大眾意識到大陸=鐵達尼
唔想沉就要自救
到時自然全香港都知要點做

不要說「文宣部做野」
試著說「一齊做！日日做！」

只要你有fb/Twitter/reddit acc
只要你肯去印文宣圖出黎

你就係文宣部

求幫推

推

[黑警戰術] 新官上場, 黃大仙一役已明顯變陣, 各位手足留意

贊成燒埋大陸

【香港終於有手信】派USB將文宣傳上大陸

內文記者傳﹕香港问题的来龙去脉都在这几句话里。

【突發】一場金融抗戰 不信任港元

政界猛人揭林鄭底牌 - 馮睎乾

鏗鏘集好波 元朗黑夜超過330萬點擊 50點收視 仲整埋英文官方版！

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

勇武派已經演化出五個屬性

大家唔好唔記得721嘅事
對白色恐佈說不
向反送中說不
不割蓆 兄弟爬山 各自努力
今日維園見